{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013683",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002157592?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울진 덕구숨황토민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 ペットがいる場合には、特定ペンションを除いて入室は拒否され、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でお願いします。 娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。 リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は払い戻し手続きを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 退室時にはゴミは分別して指定場所に捨てていただき、客室整理後には退室点検を受けなければならず、客室キーを返却しなければなりません。 バーベキュー場を利用したい場合は、必ず予約をしてください。 壺炭バーベキューは普通のバーベキューとは違う味を持っており、予約の際には炭や道具を用意する必要があります。 バーベキュー場は共用で、炊事用品や用品は使用後に整理してください。 周辺は山林地で、山火事と火に注意しなければなりません。 また、周辺の観光地を活用してペンションと一緒に素敵な旅行を楽しむことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えた場合、入室は可能ですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペットがいる場合には、特定のペンションを除いて入室は拒否され、未成年者の予約と利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックイン及びチェックアウト時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを直火方式で焼くことは禁止され、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でお願いします。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は避けなければなりませんか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声放歌などで他の利用客に被害を与える行為はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約で重複予約が発生することがあり、この場合は払い戻し手続きを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約料金や料金表が間違って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "退室時にするべきことはありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミは分別して指定場所に捨てていただき、客室整理後には退室点検を受けなければならず、客室キーを返却しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用する場合は予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場を利用したい場合は、必ず予約をしてください。"
        },
        {
            "question": "壺炭バーベキューについて教えてください。",
            "answer": "壺炭バーベキューは普通のバーベキューとは違う味を持っており、予約の際には炭や道具を用意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は共用ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は共用です。炊事用品や用品は使用後に整理してください。"
        },
        {
            "question": "周辺地域には何がありますか？",
            "answer": "周辺は山林地で、山火事と火に注意しなければなりません。また、周辺の観光地を活用してペンションと一緒に素敵な旅行を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 560,
        "QA": 808
    }
}